人一定要有自信呀

無自信
就無動力改善自己
自己就始終都係自己眼裏嘅一條柒頭皮
繼續無自信 甚至更加無自信
惡性循環

沒自信

我都係沒自信的肥仔

Photo

u po i po

不要

我一直都係一個死毒撚

毒......最忌